SHF拉打特攝綜合POST807 加油

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

6月通販

預計
6月19-20

6月26-27

6月25 港魂

9月 6月20截

10月

兔兔6月20 截

12月 6月20號截

1月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.7

今年消失人口

笨大

我個1001呀

1001

この獣＜ビースト＞の全貌は、6月中の魂ウェブで公開予定！

難道蛋黃醬

寧願佢出土方SHF

大佬真骨出哂啲主角先啦好嗎？

1000都ok呀

魂限係咁架啦

鎧武之前果啲都係等真骨

我要土方

好似出過類似嘅嘢

btw想要wild chalice
得SIC

劍等到2045

今日截

早

再見

差不多有新

早呀

今晚大家早d休息

雖然本身對政府冇望
但依家更加無奈

做潮州人

一早已經向現實低頭
馬照跑 舞照跳
你有你遊行
佢有佢鳩痕

早
到

陰晴不定的一天

佛牌新玩法

早
又重溫邊套

諗唔到揾劇重温
尋晚睇到灰

傻橙套劇有geiz

個套無興趣開
聽講永夢個套幾好笑

研鳩研鳩

lm加油

十一點睇下柒婆轉頭又點鳩up

咩黎

你都唔會預佢講咩特別野

又係個幾句

幾年無打過辭職信
估唔到今年有得打

我唔做啦屌

我都係睇唔明係咩黎

襟章 好似係

Dear Sir,

I am happy to tell you that I am firing you now.
Your fucking working attitude make me so warm that I have to made this decision.
Please dont try to contact me as I dont wanna even hear your annoying sound. Please also note that you have to pick up all those sucking shit paper work you gave me before. Fuck you Bitch!

Best regards,
onlun99

我唔do 完

改埋做best retards先係吖嘛

外國逃生門轉運 巴打們係咪用開buyandship

唔係有直送咩

諗唔明有乜好炒

驚話太貴 所以想了解下轉運

早晨 lm

轉運 一次買幾件野就話平啫

唔好理咁多 反正啲人肯食
「高追咗少少 但我覺得值得」
「早買早享受 合理價入」

ff7 重製
下年3月3出

配角 死貨

一隻手掌拍唔響

有得揀情況我會揀MB

成日見到都黑人問號 訂價200-300 你400-500買叫合理價？ 差唔多兩倍喎

果一刻合理掛

合理化煙幕啲fd

隻RG真係

突然咁快

斬件出？

聽住先
se最叻delay

入坑ff

MR通販都係死嫁喇 SF係有IJ幫下手先冇死得咁勁

死貨仲好 想入

入啦遲啲如果出翼parts 炒狗又借啲已炒起

希望佢出海涅機

入囉

但mr都成千 得1/144 又好似唔太抵玩
雖然入唔到mb

推坑

MB好貴呀宜家粗粗地玩住先都好

我自己有MB，MR就不了

你都無坑啦

海涅destiny入mb抵玩

冇咁多位擺咁大隻

未退哂架

聽住先

認真 好多隻都冇賣
因為仲未開

又真

用嚟供奉

連盒供奉

唔少後追喎

嘩

巴打養唔養狗

今星期日無時王

啲頭全部舊到仆街 香港好難搵

鍾意左玩頭

一齊養拉打

米帝

識著燈就正

頭大合照

大把位啦

買完 銀包係大把空位

都過去咗
可以再買

油王點跟

well hard pay hard

收契弟嘛？

引人落坑

SOC 超合金魂好重手

要搶架喎

在座咁多位都係小弟嘅大佬

琴晚行完好撚絕望

入舊野

油王扮甚麼小薯

睇完佢今朝啲on9回應你會想車爆部電視

舊野啲價幾恐怖

好似係

開開心心玩玩具

有薯仔做下都好

犀牛招guard vent先勁
細個睇到我嘆為觀止

條柒婆家下就真係將香港當玩具開開心心咁玩

依家有融合

遲下大家就黎薯仔都無得做

咩融合

唔明

時王果套龍騎破壞童年系列

當無睇過

柒婆就開開心心當一百萬人係玩具咁玩
我地就傷傷心心咁玩一兩隻玩具

話時話都差不多一年過去

真係唔知做乜

你知道得太多了

可以送返上大陸了

龍騎錶芯由來

完全防禦
仲要連卡都唔使入

垃圾系列

呢一刻可能係

guard vent
呀呀呀呀呀～

中間隻大佬

小弟弟做大佬系列

如果玩到咁爛臨尾都救得返就好嘢

唔好睇少......

唔知令和第一拉打係點

冇期望就冇失望

你睇過啲圖未？

睇過下fb grp有啲流出 唔知真假

...令和第一要有啲霸氣

柒出霸氣

大家早 一陣出去搵餅孔雀開屏型佛牌

幾正

我都想搵

矮王:柒得過我當你贏

聽講冇哂(暫時)

好難贏我老公final

預巴買左？

無腰帶 買嚟無用

收到WIND 旺角各大佛牌專門店有大量

同佔中果陣一鳩樣 你做幾多野 佢份稿都唔會變 繼續二讀

早 我終於係台灣翻左黎

瘋狂啪珍珠奶

國巴，點contact你?

飯都食完了

放假訓晏左

想要呀屌

住日本既好 玩玩具輕鬆

日本人其實係咪對呢啲美系野無咁大熱情

你就好...

正價貨品通常係機場禁區.....

你又要咩？

嗯

笨大啲美玩又挑戰埋

留個名先

如果唔玩孩之寶,6吋好似都係得返SHF 同MAFEX

呢隻到底有咩魔力

差啲衝動走上信和20樓訂pepper

訂囉

買唔到IW嗰隻所以衝呢隻？
雖然呢隻啲配件錯鳩曬
但可以還原返做原本嘅mk50
叫做多樣嘢玩啩

想沖Thanos多d

唔出更環保

咁既價錢得1隻錶蕊

有模用盡佢

果幾塊野唔洗錢呀

但係好多日網都好似炒起左

我留contact先

又濕又焗

想再做多次統計
有幾多巴打有買安老椅同ukulele+車?
見b記個blog咁玩完少少心郁

我有訂

有

呢個位係咪要夾硬剪爛佢先裝到布袍
中間有鐵支好難除到

無說明點裝咩

係要剪的

已pm

應該要鎚仔螺絲批，揼左枝鐵出黎先

利申：無換

轟轟烈烈剪咗佢

等阿爸返黎再研究，最壞情況就剪Q爆佢

我都係咁諗

親子活動

留名

無 去左打比賽嘛有幾日

瞓醒再飲過

肥雷神既生活

中間剪上去剪爆佢
我係咁做

高清拍攝

國巴比人追過夜數?

些牙咋

不如天人

1Q50

國巴都損

又唔出DX

.....趕唔切漫畫

訂ed

反狗城???

而家K先生日本都7000羊任買

一吓中間剪落去

bye炒狗

廢老椅幾正 可惜我冇k先生

仲有十日時間

一諗到啲FIGURE因為時王效應而火箭急升 就好想佢快啲完

....過今年再諗

好彩我夠窮

對比呢度啲米王覺得自己好渺小

肥矮窮毒柒留名跟米王sss學嘢

點學

尋日去完
即刻冇哂心情睇玩具

7仔FA

有分別架

哀莫大於心死

東京？

仲有11號

唔想生下一代了

睇完新聞更加做乜都冇心機

個身加燈厚左但手腳太幼，比例怪怪地

從來都係咁諗

呢度d米王好古惑
成日唔訂後追衝現

黑飽真古惑

So sad but true

想上Ora多d

佢個西面係幾正

殘體meme

fb破壞力

屌

叔叔不行了

忍耐力真差

呢張好甜

大脾

我Ora攻擊力太高破甲

厹

狗狗會害死國巴

唉我冇咩講

突然間停咗手好傷架

請問這裡有管理員嗎

無着底褲又唔修毛

記錯人了

想訂特典版

allin

戰神屌你老母

望佢出個拉打time

年尾有新game玩

ea 不了

bugs大作

隻冰海同k先生終於到

唔好啦到時敏鬼寫
除時寫翔太郎同菲利普hehe

恐撚怖

終於寄到

古迦漫畫已經睇到

撚撚下Kiva又想訂隻古伽等下睇下有冇逃生門先

阿寶出動

我唔記得撳左佢了

鳩砌時間

劇透

冰海>k先生

我冇所謂 訂到就訂訂唔到就由佢

突然又有貨拎

有咩玩

寶4叔公

近來係度睇絕狼 dragon blood 覺得有返牙狼第一季的感覺 好正 有冇巴打見到出面有全新絕狼賣 想買返隻

真骨

笑到停唔到

叔公

係

叔公今集真係幾搶鏡

五月係fb話12號罷工

原價都有

業界良心睇下鳩騾同孤仔

睇開有間ig shop早一個星期日日拎69光環，到要罷工冇哂聲氣

有冇地點可指點

衰仔去食燒肉好彩我有殺錯冇放過，係人地ig搵到老公

布袍是必須的

是咪剪左

最後同阿爸研究完都係.... 一嘢剪9爛佢

好型

布袍幾錢入手

大家好 心死了

上次有位巴打post咗link嘅，唔記得咗邊位巴打

淘寶貨Kamen來打匠 28蚊人仔

我都係博下㗎咋，本身信唔過，係見佢平平地就算唔掂都冇咁傷
不過真係意外地幾得

利申：非打手

講真做乜都無乜心情

真係..不過尋晚果班仔先係真英雄

仲有11號晚12朝早，唔好放棄！

唔該環保巴

今日深精竟然有一盒現貨$511
係咪正價黎？

牙狼己靜靜地sold out

之前買左盒特價貨3字頭

良心五月
鳩騾孤爆執撚咗佢啦屌 以後搵五月訂嘢

落咁撚大雨都黃雨咋

全身濕透了

行雷勁大聲.....無黑都起碼紅啦

水浸都黃雨.jpg

yo

單車gif

今晚如果有巴打會去嘅 加油

嘩屌你老味快啲救我

時王劇場版 劇透
唔知有無人post過

濕撚哂

馬俊偉.jpg

引錯左留言添

馬浚偉游水

係呢個留言先啱送埋張圖比大家

笑到瞓唔着

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

落雨呀 記住拎遮番工

有時遮都無用

唔洗做海底奇兵

做咗

我出門口無雨

早
趁呢邊未大雨早啲出門口先

睇大交合個app集中港島果面

一行出門口就黎料

過幾日灣仔會展好似有玩具展

應該好多人

睇左攤位地圖已經知唔洗去

九成都係排完隊入場然後無嘢啱睇

有騾仔
點解會有YMCA

香港啲展覽都係

9成賣蟹貨

賣玩具送聖經

想入199 299 BM! rah1/6拉打都仲可以去博下

第一水通販留返果日

動物節>>>>>>toysoul>>>玩具展

c3

c3少去 不過應該動物節toysoul中間

等左好耐小巴都冇位 有好心人一齊搭的士 仲唔洗我俾錢

人間有愛

幾驚返唔到去食早餐

呢d真係人間有愛

早

返半日

學生唔食早餐點上堂

內幕

諗多咗

...

我仲以為模型嚟...

你唔講我都以為係
皮套黎？

萬信搞既
算把啦

新手學野
萬信？

香港代理商，同閪睡差唔多

佢負責老任

仼天堂？

可能真係佢比貨

應該同上set有火人太郎咁 不可動景品

我估都係HG嗰類
上set好似就係進次郎，七仔同太郎

就係講呢set
純擺設真係不了

今日遞信
無左幾萬蚊完約份grat
好心痛

預咗

大拿拿幾萬蚊

好眼瞓

你買少一陣野都係返到

廢青生活

我邊買到咁多
你就得

得返半個月多啲

你成日啲鳩痕上仁叔一㩒

捱騾仔

一陣就buyee 一陣就仁叔

後追黑鮑姐姐

之後不了
黎緊個個月都要找數

後追人妖

你就黑，你全身都發黑

而家冇後追sorry

過多陣你咪又手痕

那有錢你老

已加入車 稍後跟進

15-16 東京有玩具展 唔知有無古迦 蛋黃醬順路展出

又買嘢點跟

入車唔代表...

tifa

波
蘿
肚臍

無ac畫得咁靚

講tifa

細咗啲喔
還原度不足

More

諗住屋企人今日出左去，我去唔到現場都可以去啲物資站幫手，點知落大雨一起身成家係齊到

想睇?

佢想睇你條狗

求你

咁我唔po啦

想下好啦

好想睇得意狗子

你媽咪係咪仲好驚隻貓?

好得意個無辜樣

撐

初頭係

樣咋
好串架佢
食野又要揀
落雨行雷又驚
死都要人攬/陪
大公子黎

粉紅色

霸佔地盤

d 貓成日跟住晒
我去柯屎又係門口係咁叫

係呀
驚你跌落屎坑出唔到嚟

成隻狗咁

啲貓係咁

唔在乎果少少啦

特典版貴咁多得隻熱狗

訂普通囉

六花

想見下大公子

有同好

....有啲嘢無謂提了....

示威區又封，草地又保養，不如封撚咗成個港島區丫笨

[親身踩線]添馬公園草地被圍封？

柒婆不知幾想封曬成個香港

果二隻超人再販 有網站開了..

聽朝應該都係封左幾個地鐵站

點會

返工啲人都屌佢啦咁就

請問係邊隻？

講真 你愈阻撓 啲人愈想衝擊

原來係geed同七星俠，不過阿美又截了快到

預巴都休一日

上星期本來放長假，唔知係咪旅行都特登取消

figma上到呢個價痴左線

啲定價真係升得好高 7千幾日圓

又係咁 避得就避 拖延 等香港人忘記

但係六花同茜咁撚正

呢個價比多小小買pvc la

屋企冇位 黏土人就買

大家睇黎都無乜心機,不過我都係

某傻鳩拉打自稱打贏咗thanos

人人自危嘅情況下

依篇正

推

好大乳

唉…

推爆了

大家好嘛 想上黎小圈子圍爐

鞭到人地唔入黎小圈子留言仲鞭

btw 今日見到競徽呢壇野真係苦中作樂

我地出名小氣 小圈子係咁

算啦
人已走
點抽佢都係做返CDROM

連仔出手了

20分鐘內1001

連仔好波

好波真係快咗 利申得2g上網

g持

正想post
一字排開好侮辱

我嬲到痴撚線

已經無野好講 班狗痴撚線
另一個post有巴打話first aid物資都比狗充公

隨便都可以捉你唔放仲玩到一字排開利害了港的狗

洗唔洗咁又唔見搜南亞狗個時會有咁多隻犬去搜身 Fuck you HK police

平時捉賊就無咁叻

睇緊鄺神個live我都唔知講咩好

最叻就係抄牌冇架喇

first aid嘢都收？真係癲狗

據聞係咁

班狗打香港人就最積極根本成個政權都逼人反，和平都唔會無人會理

啲警犬好似去左金鐘M記，見有後生仔就逗

水都可以係武器時...遲下講野口水彈到班狗可以告襲狗

你做咩噴口水！ 係咪襲警

第時會唔會痴撚線到話用呼出二氧化碳襲擊極醜惡

做乜撚....

班狗試下聽朝返工咁玩

睇live問差佬懷疑有咩攻擊性武器然後話懷疑條友有自制長矛我笑死

到時眼神攻擊都捉人 警狗：你啤我呀 係咪啤我

警狗入職條件：盲 + 有被迫害妄想症

係朝早金鐘阻人返工真係未死過

咁玩真係與民為敵

好仔唔當差

阻人揾食未死過梗啦

cls連大專同車都想搜

偽進仔終於入到大學

PC:媽我終於得咗啦

勵志故事

感動到

根本已經警畜入職資格就係夠聽話 肯奶屎忽就

啲人話係訓練果陣洗腦教育

只要聽聽話話又可以隨心打人屌人老母又可以個個月lam 2雞野 急不及待想考考了

其實林奠會否其實真係魯路修:聽日就會有個zero出黎隊鳩佢

放工同上司應酬飲酒 擦得靚對鞋可以直接批個警察宿舍比你 土地問題無哂

講講下都想報

諗多咗柒婆似佢老豆多啲

interviewer: 點解你想做警賊呀
我:型囉 可以揼柒人囉 但我愛支共架
interviewer: good dog

條例通過咗重冇人夠膽再出黎 到時工作量大減
重爽 重要對智商冇要求 唔報對唔住自己良心啦

現實與卡通要分清
唔係就會變中二病
我都想有celestial being 黎打柒班人

有時真係好想有BATMAN

interviewer: 點解你想做警賊呀
我:我想做保護市.....
interviewer: Fuck off!!!!!!!!
我:.....民

就係分得清依家先咁灰
邊度真係有咁多拉打啊魯魯修啊個啲救我地
俾人打鳩我地就有份

batman唔係呢種角色
batman唔會打柒無犯法既人

香港啲有錢佬邊哪到會出到個batman

如果有人睇過T&B，最好就係有Lunatic

好擔心

Batman咪都係行民陣果邊

已經唔知有咩心情

呢兩日都係不斷mon連登同tg派傳單仲比垃圾廢老窒

全部嘢都mon
好無力自問真係未夠膽做衝個位
但依家搞到好似係唯一出路咁
日日睇親啲消息真係想車爆個mon

係做衝果個反而驚拖累左佢地
又心痛又嬲又無奈..
過左真係會考慮移民如果仲有可能移到既話

我牆裂要求下個po標題改邊個搞我後面

推定俾預巴睇

哪有錢
過咗人地都未必俾你移啦講真

過咗都比你移，移去上面

過咗就唔使移啦香港=大陸了

到時仲玩乜鬼拉打，比人捉上去玩菊花啦

港豬最愛的日本都冇免簽了 我連去都未去過

邊個搞我後面

哦你玩拉打勾結外國勢力
拉上去玩菊花
咦唔係喎，呢到咪大陸囉
就地正法

到時冇拉打得返鎧甲勇者

好少有喎去都未去過日本

屌有聲

想嘔

幫推

無嫁啦
連登都無埋
Google YouTube Fb Twitter乜7都無
得返We7同小紅書同微博

玩雙鑽啦 笨咩大

屋企人唔旅行兼唔比我旅行

死啦我唔識係咪要拉去打靶

去日本成本應該算低學生返下part time應該都儲到下錢去啩

平時出旺角要老吹去屋企附近，唔係佢地會屌我去咁遠做咩，又唔比過夜，有錢都冇用
更何況我冇

我諗正常父母都唔想個仔女咁夜返/過夜
係連去旺角都要管你就

習慣了... 只係諗下未去過日本，以後去日本可能好麻煩，甚至冇得去...

過咗今日再講

一推再推

總要有人犧牲先會成事 我預左睇唔到6月13既太陽

見到呢個痴撚線巴打 真係好心痛

除咗加油無嘢好講

早
預期去抽件政治工具水
不如鼓勵前線巴打好過

無覺好訓

搭巴士望住隔離條廢中睇緊YouTube嗰d垃圾channel厲害了中國嗰d打飛機片，就知道香港個未來一定係靠我哋呢一輩自己爭取

同屋企人講政治好辛苦

上一代人諗法 好人好者點會俾人拉
講嚟都曬氣

得罪講句 曬氣吧
佢地識諗 就唔會有今時今日既局面

多得噚日班警犬，令到好多平時和理非嘅香港人都開始醒覺

唔知可唔可以post 但想大家都支持聲援一下

唔期望佢地企出黎發聲 但都唔好咁話肯出聲個班年輕人

到時連登講句維尼都話犯中國法律又拉得

想玩玩具啊 買中國牌子啦唔支持黨大家都比人拉

上一輩有哂立場就好難再改㗎啦，
佢哋只會諗自己呀，因為佢地都去到尾聲，唔會再睇遠d，或者下一代，
佢會話你唔係身有屎驚咩，大陸人都係啦
之後仲會擾亂社會安寧平靜，佢仲會話你唔鍾意就離開呢度啦，
同埋係我眼條例一定過硬，佢哋唔係睇香港人，而係大陸，佢根本唔需要理香港有咩反抗，反正過咗海就係神仙，香港只係我哋賺錢嘅地方賺夠錢就走㗎啦唔使講

早大家加油

大家加油

今日交通雖然有少少塞
但無平時耐少少就感到焦躁，反而覺得愉快

大家加油
好多人罷工

燈光問題？隻色水好似唔同左

正啊

官物分別唔大

給自己生日禮物

利申照屌

幾靚幾柒都無乜心情

呢隻會唔會易甩色？

有少少野輕輕一推

Onlun9 警犬cosplay地鐵職員

...有實物先諗啦

到佢再販既時候先答到 如果有既話

環保公司其實唔難

心情好複雜

已經唔知講咩好

其實咁多隻shf ironman 邊隻係最高質？

都要生存

幫手

唔知個有冇聽日

*仲

mk 45, mk 50 都好高質

睇林鄭嗡乜

雖然都預佢無好野了

唔會有咩好野啦

解釋解釋再解釋

加下溫

加多兩枝油等啲人燒得更滾

張健宗落咗枝

好攰大家要加油

激怒左你地 有人搞事 明正言順郁你

柒婆唔去酒會回應
睇怕想再加啲酒

條link好似無嘢
想睇少少正面嘢平伏下心情都唔得

但係係唔係都會甩色？我想買隻 宜家邊度可以買？聽講mk 7都幾好

Woz老婆召喚

唔知有無記者會

仲有兩張無謂貼

有記者會除非收返否則咪一鳩樣

Woz老婆咪預巴

客串

條link入面見到依個

299都唔洗預我

咁多套甲
套套好似差唔多

最靚仔反而無人認領

最後一隻真係唔入？

最後一隻入咗HT
SHF見佢通販都無謂諗 又比人鳩炒 如果出多隻擺魂限可以考慮

熱玩具

典型配件，真係唔吸引

HT起碼仲有additional accessories可以期待

窮jj

截咗可以叫春了

屌你老母開槍

cls

500 有冇？

屌你老母、班狗隻痴撚線
交稅比你政府搵催淚彈射鳩我

一切小心

我企平台班撚樣照射
call of duty閃光彈掟平台咁撚樣
成粒射上催淚彈射上平台

下次再射記得準備裝左水嘅桶扔落去

講係易嘅…

今日好似唔係一個分享新玩具嘅好時機

Tear gas都叫知點對應
布袋彈真係dllm 有frd中左 好彩擦損下

有啊
巿民囉政府日日玩緊

夜晚真係要㪚
唔齊裝冇得打

[member]散左就出唔返咁多人[/member]

已經唔識分個班揸盾揸槍既人
係黑社會定警察
點解香港會搞成咁

好耐之前已經係咁 不意外
暗角7警
手臂延伸

咁多證據都可以當無嘢
仲反屈我哋暴徒
港共同中共一樣咁無恥

灣仔走
守唔住

岩呀.....柒婆話市民對警察致命性襲擊.......
dllm 大佬你班人full gear打口罩+地盤頭盔

聽朝先放

諗起w
個城市喊緊

我都頂唔住了 好攰 敗走 sor

班後生先係真英雄

辛苦你了

我都係搬下物資 冇乜用 係前線班後生真正辛苦對班癲狗

有付出過就夠了但個種無力感.....唉

走啦，被狗捉更無謂

一下子由希望變到絕望

理想.....真係得個想字

理想...你想下好了
明天要繼續加油

本人嘅愚見大家覺得可行幫手推下

出唔到力幫大家出下腦

今日真係停金鐘站
三條線都唔經

十半二讀

又撚狗....
心好累

可失望不絕望
重未完 加油

早大家加油撐住....

我既心火DLLM

早又諗住二讀

mk45 初版大腿甩哂色，mk50 暫時無事，新版45唔知會唔會好d, mk7 無買shf，買左comicave

而家又話唔開了

咁睇黎mk50買得過喔 又多武器玩宜家邊度買比較抵？我其實都好鍾意mk46

冇乜心情講玩具

有暗湧擔心

搞笑咩...初版mk45出左幾耐 mk50出左幾耐

繼續留意

咁要唔要揾兩隻同時出廠既45同50 放在同一環境下睇下邊個甩身先？

如果就係因為宜家50未甩色就買得過 呢個係咩結論
咁近期出既全部都買得過

其實想佢撤回 唔係流會就算

一直都係

Mk50又幾好玩
可動性還可以，腳就差少少

然之後....

一路都想咁玩

屌，d加密落到錯晒

貼啲開心嘢啦唉

法爺香港幾時先有最後希望

呢個真心嘔心....講自己中國人點點點
結果係日本開餐廳 住日本...

集日奸 漢奸 港奸於一身

無為意mark85 已經有

無心情玩玩具啦

d人屌佢身為中國人做咩去日本搵食 佢係避哂唔答
只係識問夠唔夠膽講我是中國人同貼條濕9 link

同成日係香港住攞香港著數但又話大陸有幾好個啲一樣，一問佢地做乜唔返上去住即刻駁唔到

同d官一樣講到幾好咪送哂仔女去外國 講到華為幾好咪都係用iphone

啲官除咗等天收我唔知有咩方法收佢皮

睇完隔離登個警x朋友對話就知佢哋幾咁歪

有x犬朋友都最好絕交

咁叫之前位人兄等我隻50放多十年先再問過囉，好嗎？

好呀
拎隻再販45同50 set2擺返一年半載 順便比較埋
到時就答到易唔易甩 幾時會甩

999

唔撚係炒到咁撚樣下話

炒多倍

騾仔599
社團999

依個系列係做人母

原本好sad
見到忍唔住笑左
記者好波
黑警開記招，記者着晒防具入場

睇緊

發爛渣好核突

唔好笑

一啲都唔好笑班撚樣無性

早....
見到香港咁，真係做咩都無咩心機

香港人有頑強生命力嘅

但真係覺得肯為香港企出黎嘅朋友係真心值得尊敬。

心痛死 比人打到咁

唔使客氣，喺呢度都受過好多巴打幫助，略盡綿力啫。

見住啲無人性嘅狗，打人同射人唔留力。個心真係好嬲

連登有愛

有得拎50,仲有MEZCO隻BATMAN但完全唔興奮

呢個星期辛苦了
放鬆下吧

真正既香港人應該都好辛苦，心理好壓抑
玩下玩具輕鬆一下大家

再聽d狗講嘢真係會痴線

成個政府都痴撚線，極黑暗

盡咗力就夠了

返多一日工，之後星期日去行街

支持

又有街行

上完堂報到

cls狗個記招講埋啲廢話 又遲到早退

再問佢會嬲到喊

佢一喊又有位俾人入啦

english good到屌都廢事

如果係一間公司嘅管理層啲英文都咁good班細嘅

do it

唔怪得啲國際記者講嘢都好似聽唔見啦
人地都聽唔明

唔好咁笑人喇
人地話哂喇沙

食得嘅？

屌最撚火 射頭問題 次次都答叫個受害人去報警

聽講幾好味

同林鄭講條19例由行政長官把關一樣

無謂哂時間睇D狗講廢話,答案根本唔到point

唔好再笑佢地啦

今朝訓醒以為電話壞咗
搞咗幾個鐘終於救返佢

返未？

改早咗，過一兩日就上機

返嚟好好慰勞女上司了

會有少少痕

兩個都痕

痕就用愛膚堅啦

陣間又影響交通就唔係咁好啦

黃盒幾靚

尋晚交收個巴打都要上戰場

有時情況危急係可能會做咗先警告
真係聽到
咁乜野叫警告

做左先比既警告就唔係警告啦....
係通告 警狗:呀...我射左啦

比警狗暴力對待 叫個受害人搵返警狗.......嘩哈哈哈

聽到火滾

到時出個情況危急係可能先立法再補返二讀

操真晴人?

開襯呢啲記招講有意義啲嘅資訊都接近零
但果啲維穩新聞就會不停咁播 而且只係會cut 佢講果啲咩強烈譴責暴力行為之類

係啊

聽日去拎85

除左上連登先覺得自己係香港人外，根本唔想睇電視既新聞同公司啲冷感人講野都覺得好空虛

冷感都還好 最慘係對住有班撐狗屌學生錯嘅人

嗰班都叫人？

1.收錢做嘢 2.被人煽動

好撚嬲 仲要覺得班狗有型呀班廢青冇用呀 聽到都把幾火

見到好多朋友夠膽出嚟
反而比屋企人問收咗幾錢呀？係咪千五呀？

劇場版

幅圖 慎入

月讀

希望估錯

唔撚係呱

早
呢幾日無乜心情玩玩具

早
一樣

人人有得玩

早
依個星期真係難涯

一齊加油

有咩咁傷心

時蝗劇場版好似都還可以

燃燒心火

...香港唔知上唔上

怒火

千五就肯攞條命出黎 邊個會覺得合理
扮訓嘅人叫唔撚醒

上一代人啲價值觀永遠離不開錢

一年咁多次遊行咁多人，咁咪要派天文數字咁多錢？
佢地話美國好窮，發窮惡既？
又話中國而家有錢過美國，點解唔派多過美國比我地出嚟愛下國？

只會問有錢收 咁又去你唔去幫手

咁又唔見你去幫手*

shf化更輕鬆

用返廢老個模就可以環保作業

環保加一分

...加燈囉

升咗cup
透明件突咗出嚟

自由系

記你老母

叫你個耶穌落黎見我

打救佢

唔好搞我後面

終於算叫有番D心機
想問下各位巨巨 而家真骨KIVA 咩價位

啫係可以攪前面

理想 500
現實 600尾

好似係

唔該預巴

唔好踢爆阿sir潛台詞

來吧

前後都得呢

唔好淨係攪後面

多孔齊發？玩咁大

畜龍小隊全面進場

畜你老母

唔好搞佢老母後面

save ed

搞你老母？阿sir你係咪有幻覺啊

出場仆街

今次真係要save低

似某拉打

睇一次 心入邊都笑一笑

用唔慣2隻腳行

好耐冇返黎依到留名
強推(都係幾日姐)

差唔多時間Finish Break~~~~
966

今日有返少少活力

隻腳係Trinity

扣返

即係又要等Trinity出先出

仲有打横條帶點整又係問題

風紀帶掛返上去

點整到可動加連埋一齊

肩甲位黎分件又死唔分又死

出唔出都成問題

軟膠拉得多咪易斷

早原本想出去灣仔睇下個展不過都冇咩心情咁

睇緊群魔谷 無乜特別野

阿美訂六花平成舊水

運費打個和
不過輕鬆收件

睇下運費幾錢先

出到再講build同無無都未找曬數

唔出找下其他數先ok?

想當年法國大革命張廣告

雖然ubi on99抵屌
但呢d時候真係好有heart

...關心時事

有冇俾班蝗係CM到攻擊

想問佛牌DX 變身器有現貨未?

原來Geiz漢字係藝津

994

中